泛民議員，你地立即要開記者會講黑警打人和執法不公！

Focus係 油塘和上水，立即向公眾以正視聽！

差佬想屈示威者郁手先，你地要立刻以正視聽！

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

立即向全港市民正視聽，黑警自己情緒失控！

推

Water water water

push

有冇人聯絡議員？

俾條片佢地睇

未知真假

又有廢老打人

警察護送離開

市民上前阻止，然後放胡椒噴霧

天滅黑警

推！

佢哋去哂前線幫拖

一陣先記招啦

大話政府
大話黑警

如果你哋都扮睇唔到唔開，sorry 連你哋都失職

要求警隊減薪

記者會無用

直接召集大遊行 要求解散並重組警隊

記者會當係比警察立即改變的最後機會

推
唔做就一票不投

做野啦立法會議員
比隻好牌你都唔識上

幫手推

班老油條呢？

收嗲啦成日喺度玩分化